北京重獎西九龍邊檢站一等功 原因不明

一等功基本上係公安武警解放軍嘅最高榮譽

正常來講冇穿冇爛嘅人連續N年表現良好先有得攞三等功

二等都要斷手斷腳半身殘廢 去到一等基本上要為國犧牲

根据中國公安獎勵條令，在“打擊危害國家安全和公共安全、顛覆國家政權、破壞社會秩序和經濟秩序”，“依法處置重大突发事件”等方面，成績顯著，有重大貢獻和影響的，記一等功。

央視稱，深圳海關近期打掉以海外代購、實為走私的團體，查貨名牌服飾、箱包、手錶等3,000多件, 先後走私奢侈品案值達3.2億元人民幣

中國官媒環球網稱，至于西九龍邊檢站到底立了怎樣的一等功，已問過，但沒有問到，“能寫的就這么多”。

運咗乜嘢？

捉咗啲人上去

武警畜龍

捉人殺人

英國使館職員叫雞單野呀

合理

斯諾登 澳門 一等功

被割頸？